有冇人秒回下我 - 開post了

浮仔同我出黎隻揪

第一個post

好開心

咁以後都你開

有仔不了

秋秋

唔好啦

又打

開唔開心

處女post就開心
其他就不了

偽毒雲

抵喇

遲d再打

咁打法 會死架

保護你

皮gor

man了

有人擋怕咩

皮哥

聽講佢好好打

come

保護小金

好型

wow

Man

所以見到40頁就唔上水就係咁解

唔想做mk jai 開post

skr

禾係mk

sure

叻了

skr

番工 做野先

你好

食咩晏就好

我想問你地有冇人試過喺貓砂度屙尿？

why

Why not ?

why not all shit

我無聊了

無聊勇者

偽毒浮雲

我愛樓豬

狗姐

早晨呀雲仔

狗姐好好

未諗過

再瞓

狗bb

邊瞓得著

台主囂了

我想瞓！

我都想

u唔準叫me女朋友做bb

歪我bb黎架

點解你bb晚晚都同我訓

因為我比bb同你瞓囉
我唔比嘅 你估你可以同bb瞓咩

恭喜你

好大方 幾時畀埋男神同我瞓

我愛狗bb

食晏

頭先諗住覆上個post 原來爆咗

依個唔得

食咩食咩

食秋秋

BB

同我食？

bb叫我做BB

食早餐未

係呀 你係我BB

唔通我用佢ac覆你又同你講咩

呢幾日勁易肚餓 胃口好好 又要肥返了

好幸福

咁你做咩叫我做bb

安慰下你

都好

陪我食未

我愛你 唔愛馬馬

等你

我等返一個禮拜時間

得

等what

手信呢

心淡

未到

BB禾巧開心呀

Join 好餓

外賣

可以大大聲播歌
正

你食仔得喇

你咁遠

我得返

開party

係度 你係咪收留？

小妹都要

很好 你搵你幸福

Why ah

狗衝收留

聽住做野

秋b

開心

返工留名

要咩

豬豬

做野party

手信

狗狗

雲b呢

冇買

眼訓

我幸福就是你

Me shy

聽講你有女

得你冇

好辛苦架

秋仔份手信好簡單 所以有準備好

但我俾唔到幸福你 得肥膏

怕醜仔

快減

唔減 有人收留我了你搵女女啦

真

狗姐唔好了

帽女

個陣你都冇講

但爛口

搵

真性情

多謝你記得

提早拜山

拜埋我

咩食仔

下次要

有BB

😂😂拜你妹呀

你講我都會記得

應該嚟緊冇假去旅行

打左先喇

媽媽

搵到人養你就有

你幫我搵

你

唔受

尋日忍野忍到5點

緊要過其他野

Mk

下次唔敢

狗姐咁好大把人要

留個名

摩摩

點解
飲得咁開心
唔駛返黎架喇

浮雲大哥

好掛住你呀我

join

我好mk

唔信

係

唔好

愈忍愈寂寞

真 做咩今日咁囂張

辣b

日日都咁串

下次join

係度等左你好耐

有女？

變一座山

Miss u

唔叫

mk點會冇

嬲

夏天就到
買+c定芬達橙好

me呢

飲水

不要

me

橙汁

唔夠凍

幾時介紹

想識我啲女？

食

join一齊做mk？

想做mk

我愛你

跟大佬就做到

下次一齊劈浮雲

預埋我

心淡了
掛住忍

跟你

學到野

入會要點做架

一路忍一路諗住你

我呢

想呀

叫聲浮雲哥先

唔畀

嬲咗

睇得出

凍水

狗狗好好

歪

Ok

拍拖一個月即飛「裙腳仔」男友 女網民力數10大過份事跡籲提防

#137 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

寶寶分身

明明琴日已經好返好多咁

呵返

hug

加油

你做咩屙落去

馬馬

加酒ok

我同事見我放飯會特製野食比我
我愛你地啊

下次會食左你

吓

養到我變肥薯跟住食左我

次次都好飽

木人

叫我?

正 我都想食

我未食過野今日

咁惡嘅而家啲人

永遠在你身邊

冇份養肥我冇得食

嘩把口咁甜

係咪有意見

hi

威啦而家

好唔習慣

sosad

飲啦

藍色

支持

威

勁了

食摩摩

咩事

食野先

飲ed

join?

我好勁

jin

唔慣佢咁樣

真教我

劈到你起唔到身

做mk就得

本身都肥都起唔到

摩摩咁惡狠

點做mk

jin jin

點樣

蝦蝦霸霸

唔好 我衰

山呀嘛

幫你雪凍

秒回豬（mk)

你成日蝦我

咁樣

恰你

個個都蝦

你慣左佢藍

唔夠你型

恰唔到了

要佢醉到返唔到屋企

我唔計

跟住我地就

你想對佢做咩

藍唔到了

唔好藍了等我習慣下就得

強姦佢

最多咁樣

減左就不會了

mk jai

大隻靚仔馬馬

風騷到

無人理我
繼續睇戲

躝

Mk雲

秋秋好mk

Sweet

有女就屈我

真毒秋

☁️

點會

我又要忍

想聽你講醉酒話

大隻雲

大件事
對眼對蕉唔到

mk秋

集中

灌醉小妹

好攰？

配眼鏡

我要你都起唔到身

有你認證 good

冇人咁窩心

tonight

秋(真毒)

灘左係床睇戲
睇完就變左咁
去緊買蛋撻
好似個醉酒佬咁左搖右擺

去邊飲

太子 尖咀

想join但聽日要出去

忍到番唔到屋企

mk

唔好執小妹屍

太長時間對焦同一個位

叫佢嘔落你到

留比其他仔仔執

一腳伸開佢

醉愛狗姐

留畀消防仔仔

唔好搞狗姐

咁要丟你去消防局門口

狗姐搞我

好多消防仔仔同你玩

扯了

話時話 禽晚發夢 夢見屋企人順豐買左三千隻小強

come 今晚飲

me join

搞左了

cls仲恐怖過比鬼追

同你一樣

今晚打老虎

雲清(Mk)

幫你食緊d肥肉

唔想g

你搞消防

打秋b

Ok come

好正

佢係比消防搞

me real toxic

去忍野都係mk

尋晚先飲到5點要休息下

邊個咁大膽打你

臭

想學做mk

死心喇出黎做炸兩

@浮雲

聽晚！

我會保護你

去忍野喇

逐個逐個打柒你地

在

淨係對你窩心

下？

Warm

結婚未

結左, 同我

竟然
秋仔原來有摩摩了
我冇機了

覺得TG POST有D人都ON9
又要擺TG出黎又要轉個頭改ID
跟住有D係 SAY左HI又唔應機,都唔知想點

咁咪唔好玩

係咁架
D女太多人搵

佢9up
當我玩具

聽日去註冊

我啊

狗姐只會同我結

但你有佢了 個心邊有我

同摩摩？

你冇份 你太花心

唔會

佢有心離間我地

點解要咁做

9點不見不散

佢同情我

我去觀禮？

所以你有佢

但我唔接受佢

明晨就是我的人

佢地玩緊你

我當你寶貝

馬馬只會同浮雲結

有女不了

同我啊

只想和你在一起

你又唔add 9 me

我同狗姐

你受邊個

邊個

唔想

我受你
無論你受唔受我

邊個應就邊個

我最愛你了

女呢？係邊

add ed

聽講你有

add左add埋右

講唔講架

add摩摩

好似暈車浪

渣架

比d低音炮炸

好甜

我

我唔愛你

糖尿未

再問我嬲

有了
你會唔會照顧我

唔會 因為你心中有我

唔準恰狗姐

where

我冇

好有愛

我對你都有

咁我比d你

狗姐咁好 要好好愛護

但我對你冇

我唔要

太好了

真 狗姐太好了

miss u

唔好打我女朋友主義

主意

我都想
現實係自己都未養得掂

圖

清又咁夜

皮皮

臨訓前 想埋堆

賤人講風涼話

豬兄有

無日無咩人喎

能能

爭女

鼓勵你

勇者

食下同事啲手信做消夜先

又笑

要返新工啦
好緊張
希望表現好啲，識到新朋友啦

識到大隻靚仔

咁夜既呢排都

笑都打有女係惡啲

hi雲ching 幾時教我做一個出色既mk

hi 皮

要蝦蝦霸霸

首先要做mk.

我想
好想要返暗戀嘅感覺
我會變得好鍾意返工

大惡霸浮雲哥（真mk）

幾好聽阿能能

想mk

金毛

想改名 開ac果陣打錯名 後悔了

拍左拖仲得了

知驚未

想我地點叫你?

染緊

不要想我

無架啦改咗名我地都係嗌你能能

你變左
而家好開朗

改

驚了我真毒 唔好恰我

我可以抱起你

係人都會架啦

我開頭個ac啲人叫我留留同阿6

願望是想成為一個溫柔的男人

mk要恰真毒

出黎鬥肥

皮字系列幾襯你 幾好記

暖男
叫暖暖

好似唔可以咁多字

我都覺

柔柔

又恰

現實好似唔容許柒頭做一個溫柔既人
所以我選擇了mk

等你變mk就唔恰

係 所以係願望

點解柒頭唔做得溫柔嘅人

唔變了

浮浮

改名吧

咁我叫你mk仔啊

same

咁叫柔仔

因為現實會好悽慘

想做mk jai

mk真男人

咩事啊?
mk仔

恥笑我

哈哈哈

扮

柔頭仔

繼續恰

太多字啦我打字慢
一係能能 一係_仔
_係咩比你揀

有女係串啲

我覺得溫柔嘅人幾好啊
但有時我會突然覺得自己把聲太陰聲細氣
有時一持續用大聲就會喉嚨痛

男人陰聲細氣點保護女朋友

算有得恰我好過成日見你藍

而家都藍

收皮啦

係連行為上
總係會俾人覺得好弱既感覺

再藍

對內要柔 對外要剛

真
把聲唔夠霸氣
身為一個聲控我鍾意活潑開朗啲嘅聲

鬥藍

你個名都藍字

我一定會

@明仔

唔恰了

唔恰都藍

再諗諗！

比兩分鐘你

本身藍

老公仔ok? (我咁樣m唔mk呀？）

加 變

又幾好笑

唔ok
淨係可以揀一個字

真
我做帶位會比客恰
有次張大枱只係等左9分鐘已經走黎嘈我
問我做咩拆曬啲枱，唔留枱比大枱
大枱自然要等耐啲啦
人地2人，4人枱都等左半個鐘啦
順住個時間都屌
反而啲霸氣啲嘅同事啲客會唔敢屌

+=

學唔學到野

唔錯
好開朗feel

要學下蝦蝦霸霸先得 就算做唔到 都要兇到人

公仔

能能好叻

真 我都想似佢咁

公仔幾好

唔恰 一齊打下拳

you ok?

有創意
不過好似都麻麻地

agger

好惡

支

mk辣姐

A仔吧
我英文名第一個英文係A

現實d人都係咁叫我

認真mode

唔識打拳 淨係識用摺凳

諗起a0仔

你唔是做睇舖咩

公平咩

西客真係好黑人憎
前幾日有個西客係咁話要投訴我同事，見我地唔理佢，仲打電話去隔離舖投訴佢

恰埋我 連登惡霸

中文打緊中文轉英文再轉中文咁煩
一係甲仔

有共鳴了我地

Q

爽

你大隻型撚mk仔 讓下毒撚唔得咩？

點解啲人咁得閒

最壞就係我同凱婷

小妹受唔起 mk浮雲大哥

都好過一仔既

叫老公仔好肉麻

做成點

hi a仔

叫明仔教我地

A仔

咁一仔好啲定零仔好啲

讓埋你揸槍好唔好

好鐘意肉麻 我好肉緊

pt做餐廳

好

識跟大佬

連續食到兩支煙？

hi 辣姐

1仔

一即是零 零即是一

連續飲到兩杯酒

可以拮人

大佬！

十仔

唔乖了

乖

我會面紅，其實我好易怕羞

琴晚交左一份

你很壞耶

男朋友會勁鍾意撚你

ya~好衰嫁~

叻了
獎你遲5分鐘熄登

唔好我知錯了

勁正 跟住就會想玩佢
好似古裝片d妹仔同老爺玩耍盲雞咁

你好叻

梨典知禾名

易面紅既女仔真係好好撚

壞到

你平時到底睇開咩?

上面有牙

辣姐連登紅人睇住細佬

有邊個唔識辣姐

@秒回豬

join？

攰了
未吹頭

雲雲個口一定好大

多過兩杯就join

好彩我係男仔借

佢會架咩

皆大歡喜

肚腩仲大

跟你學野姐

繼續吹

兩杯齋 join？

join 想睇

勁易
佢同女神嬲妹講兩句野已經面紅了

青出於藍

男仔仲正 你大獲了

正

講左啲咩

a哥好

又派好人卡俾我

唔明點算

1仔唔好拮我

帽講呢啲

願望是想為似希哥的男人

睇戲唔洗比錢阿？

唔知
不過一定冇人唔識你

識飲就夠

我同女神講野都會架

我都係

等我練下酒量

唔記得
就係普通野
望住都紅
佢仲易過我

句句真

嬲姐咁勁

加油呀

都話你轉左gay啦

幾時去威

可配合變隨時變零

辣姐唔肯照我

Bb

同病相憐

我俾 join

幾高幾重

港島等

點解我見唔到

你玩我忍

近邊

睇黎真係好靚女先紅到咁

女神嬲姐

知咩事啦

更衣室等

加油 我都係剛返新工！

準備好未

唔係 而家又鐘意返女人

做咩咁夜

正啊喂

a哥請飲酒

gym room

會面紅真係加唔少分

我會努力

係 呢個真係
但多數見到我面青

望到你唔紅呢？

浮仔 呢到交比你

邊個係希哥

yes come

身體唔好喎咁係

摑到佢紅

希哥都唔識

大隻靚仔

幾時拉大隊

打左你先

惡到

哦 你係阿希

出黎隻揪

我係管家婆

打到成面血就最紅

又打女人

你係男人

早知你藍個陣我打到你變紅

而家我打你

200磅暖爐米七幾

而家都可以嫁

打極都藍了而家

太古城

我行斯文路線

你好高

藍血人

威唔起冇料

應該就黎三高

自己都未搞掂 你去搵浮雲大哥

有錢就得

作大20cm

秒回post真係好快 想覆哂所有人真係好難
手指好酸

減肥
其實我都要
但我食野好開心

浮仔成日恰9我

慢慢黎啦
我都好慢咁應嫁

身高 學歷高 戶口結餘高

已經好少人啦喎熱鬧啲點算

我好忙架

唔識都係一件好事

我地要團結
對抗佢

好多fans

想識

打到變返紅

我好快又會肥返

佢成日襯我地唔係到就恰9你

快啲肥過我啦

變唔到

已經係

希哥

變態叔叔黎
成日恰小妹我

🥔

而家有女仲惡啲添

都你鐘意夜晚多d

不了
我寧願要管家婆

真夜晚先有動力

飲酒

幾時帶我去威

夜晚比日頭更多野講

嫖賭飲蕩吹
浮雲哥中左幾多樣?

日頭唔想郁唔想講野

你係呀希？

飲同周圍蕩

最慘係冇

珍！

有冇啲一樣都唔中嘅男仔

不如我跟你？

窮辣

想睇你周圍蕩

毒撚到仆街嗰啲

佢恰9我 你跟我有咩用

朗豪坊廁格等

竟然

毒撚都可以係屋企自己飲

毒撚而家都會嫖....
唉 男人實中一樣

我有潔癖
拮過咁多人

要處

返咩

訓唔著

原來係真

試下唔好恰

高

有冇mk班？

佢而家見人就恰

問浮仔最mk係佢

你都恰得我多

串到

而且我佔有欲其實好強

真有女就串了

我明

講左d唔應該講既野

有 跟雲哥

咁肉緊

金牛座一向佔有欲強

我都係聽人講

星座撚

我在乎佢先會咁

我山羊座

我地就生日了

吹咩

今日生日星期六 無得番工

浮雲係mk座

今日生日
係白羊喎

想打今年？

我仲有成個月

今年

你好勁

幾號？

讀心皮

我今年都係星期六

浮仔黎

你星期六都有工番架嘛

讀心雲

開始想訓

我已經知你諗緊乜

好遲

訓

me山羊係咪會同你好夾

我都要
聽日第一日返工

master cloud

係阿 好似尾個幾日

who?

但求唔再多

你姐

me27
家姐個女2號
原本仲想一齊生日

小妹唔係

差幾日

有女勝過一切

小妹就係女

我同佢性格應該會幾似
佢都幾鍾意我

訓了

you

好吧 明晚見

想嘔

小妹好靚

爆唔到po

得返真毒

你偽毒

想j返你以前d叫春po

真 咁我都消失了

冇機會了 追舊post啦

ok

叫到有女
幾強大

到你叫

不了

後繼無人

唔害人

電腦冇喇

污糟辣邋

小妹沖左涼

好眼訓

你買過部俾我

瞓未

我話我

公司果部俾你用

沖涼未

沖唔乾淨

個個見完我都會失望

再沖

我之前都係

心諗佢冇左個keyboard甚麼都不是

沖唔走

邊個佢

幫你捽春袋老泥

其他人會咁諗我

幫你
差d玩大左

默默地推近尾就訓

有keyboard又點

想含

會識講野好多
邊似你 真人把口浪過油

唔係你就係我

咬大棍

禾都weak了

你見過我真人未

聽講希哥咁

收錯風

真人冇返咁上下點出池啊
咪玩喇

未見過輻射樣毒撚有女？

Buy ga

咁努力搵錢

好似我咁

未呀

都好呀

努力搵錢咋嘛 又唔係有錢

🐻

人類

好辛苦
要一早起身騎牛返工

想騎呢隻

有牽繩就能進店 美夫婦帶700公斤巨牛踢館

今次真係有啲遠
就係多嗰少少人工

計落仲蝕埋車錢

有車費計返
但要每日6點幾起身
我都未訓醒

真毒馬

抵呀

無呀！！！

980

早晨大家

今日星期一大家洗唔洗番工？

有無人？

呀！！！！！

我黎搶1001啦！！！！

嘩哈哈哈！

大家8點仲瞓緊嗎？

未出門口既你地，今日記得帶遮
今日係咁落雨呀

早！

要

巧可愛 想cow

出現了！！！

hahaha

我以為得我一個人咋

地鐵車廂內急屎會唔會俾人拉

嚇死

會

沒有 不能只有你一人